{
  "\nTo get your API Key:\n\n1. Go to https://dashboard.askhandle.com\n2. Sign in to your account\n3. Navigate to API settings\n4. Create or copy your API token\n5. Paste it here\n": "\nTo get your API Key:\n\n1. Go to https://dashboard.askhandle.com\n2. Sign in to your account\n3. Navigate to API settings\n4. Create or copy your API token\n5. Paste it here\n",
  "Create Message": "创建消息",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "List Rooms": "列出房间",
  "List Leads": "列出潜在客户",
  "Send a message to a room": "发送消息到房间",
  "Create a new lead": "创建一个新的潜在客户",
  "Get a list of all rooms": "获取所有房间的列表",
  "Get a list of all leads": "获取所有线索列表",
  "Room": "房间",
  "Message": "留言",
  "Nickname": "昵称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Device": "设备",
  "From Page Title": "从页面标题",
  "Referrer": "推荐人",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Limit": "限制",
  "Select a room": "选择房间",
  "The message content": "消息内容",
  "Sender nickname": "发件人昵称",
  "Sender email": "发件人电子邮件",
  "Sender phone number": "发件人电话号码",
  "Lead nickname": "领先昵称",
  "Lead email": "潜在客户电子邮件",
  "Lead phone number": "潜在客户电话号码",
  "Device information": "设备信息",
  "Page title where lead originated": "起源铅的页面标题",
  "Referrer URL": "来源网址",
  "Filter leads from this date": "从此日期筛选线索",
  "Filter leads until this date": "过滤线索到此日期",
  "Maximum number of leads to return": "返回的最大线索数",
  "New Message": "新消息",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "New Room": "新建房间",
  "Triggers when a new message is received": "收到新消息时触发",
  "Triggers when a new lead is created": "创建新的牵头时触发",
  "Triggers when a new room is created": "创建新房间时触发"
}